# Changelog
educinfo-nasa-ascii

Un peu de codage avec la NASA !

Tous les changements notables seront documentés dans ce fichier

Le format s'appuie sur [Keep a Changelog](https://keepachangelog.com/en/1.0.0/),
et ce projet adhère au [versionnement sémantique](https://semver.org/spec/v2.0.0.html).

## [Unreleased]


## [0.1.0]
 - première publication